人生遇到好多關係，其實都係曇花一現

曾經和你相處得很開心的人，忽然間人間蒸發。

奇怪，這個人明明和你有數之不盡的話題。你窒我一句，我又窒返你一句，然後由戀愛煩惱談到餐廳openrice評分。說笑，可以。鬧哭，也可以。當你會為這些回憶回味時，這個人慢慢從你的生命消失了。他們有他們要走的路，你也有你要走的路。但是，兩條路永不交叉。

你不忿氣，於是再去找這個人。奇怪，這個人又會突然出現。你（們）又可以享受回憶中那段快樂的時光。之後，這個人又消失了。

這個人仿佛可以在你的生命中自出自入，你被牽制，但你不能反牽制著對方。

這些來來往往的過客，實在是太多。問題是，你和這個人交過心。而對方也（幾可）肯定也跟你交過心。但對方十分瀟灑，不帶走一片雲彩，但留低淡淡足跡。

你不斷地不斷地尋找，維繫，至少盼望雙方能建立一段較對等的關係。但對方五時花六時變，上一秒關心，下一秒冷漠，回覆也可以沒一句。不要怪責自己，也不要懷疑對方。這個人曾經認定你是朋友沒錯，但同時，你是可有可無的。

你或許有一點點地方，一兩句說話吸引對方。但任你再友善，任你再慷慨分享，很功利的說，冇乜著數，唔係好過癮，咪走囉。

所謂的關係就是那麽薄弱。

對方肯定不會是你的伴侶。但你卻會心有不甘，耿耿於懷。當發覺身邊大部分人都一樣，你便會看開。

然後，你會抱住期盼，問道：「若真有那麽一個人，與我一起走到路的交叉點，到時又會有什麽事情發生呢？」

係嘅

試過好鍾意一個女仔
同佢個種關係好微妙
大家都喜歡大家

但其實我覺得 佢永遠高我少少
直至有一日 佢話 不如不見

就係咁 個種美妙嘅關係結束咗
但回憶卻留住

我覺得有時某啲關係
正正因為若即若離 先能夠保鮮

但人生裏面真正重要嘅關係
往往都唔會係呢一種
人生裏面真正重要嘅關係
都需要刻意經營

呢種關係就好似你嘅正室原配夫人
對比嗰種若即若離但又好美妙嘅關係
就好似一夜情
刺激 浪漫 但必定唔會長久

Anyway 巴打篇野自己打？

係

最近開始想寫下文

To have, not to hold
好多嘢用回憶嘅方式出現，可能先係最美好

就算點講都好
都係要經歷過先會睇化

雖然人生閱歷唔多
但係已經有好強烈嘅感覺

爭在你所講嘅睇化，暫時未做到

係咪所有人心入面都一定會有li 個人出現
好有共嗚

可能唔只一個，而係有好幾個

次次一開始都會諗到：咁又點？最尾又咪冇可能一齊。。就好撚灰

唉 無論做左幾多野都好 到最後係佢身邊個個都唔係自己 既然係咁 點解當初要俾假既希望人

you are not alone

我唔相信呢種想法得1個人先有。你有，可能同你有關係嘅人都會有，之後推而廣之。但係大家就係唔肯去嘗試同你身邊嘅人build up一啲嘢。（唔夾嘅唔洗理）

唔會冇人覆你
至少身邊有咁多過客，你嘅經歷都起碼唔係空白

寫照 。

你有你既生活 我有我既磨碌

自己由一開始好著緊每一個朋友 以為咁就可以走到好遠 點知經過時間洗禮先發覺關係可以好脆弱 話走就走 什至乜都唔留底 無啦啦就係你世界入邊蒸發 最後都係逼自己去接受 要明白關係從來都係雙向 你比100% 對方唔一定要比反你 再好嘅朋友都一樣 唔可以強求人地留底 要好似你咁付出百分之百 慢慢就開始習慣左 睇化左 每當問自己 點解會咁嘅時候 都係講句 算啦… 已經唔會再去諗太多 講到底個原因都係 對方注定係你人生嘅過客

巴打你講得啱呀
所以只係想搵一個唔係過客嘅人

駁唔到

人來人往

講得好 係我既人生哲理

得正評但冇人回

多謝你會回覆

所以曾經快樂過 亦不枉過
想擁有永恆嘅關係之前 都先要學識接受離別
大家加油！

朋友已走 情侶會走 誰也會走

淡淡交匯過 各不留下印

越睇越諗起好多講緊同一樣嘢嘅歌

中學畢業後深感明白呢個道理

有啲人真係好似隱咗形咁

就算係咁諗 但到真係經歷既時候 一樣都係會好痛

就當共你 有劇情沒有故事

有聲

所以留得低嘅要好好珍惜

樓主想帶出既 係虛無主義 改變先係不變

定係 樂觀啲 要珍惜當下 唔好太執著一啲人

我呢一刻嘅心情其實係悲觀嘅 因為正正發生過好多次 但係我相信總會認識到一啲人唔係單單只係生命中嘅過客咁簡單

當大家身邊有咁嘅一個人係成為咗過客，就由佢過去。至少你已經嘗試過努力過去keep。

太多呢啲事情發生，唯有自己睇化佢

agger too

交叉點過後，只會是兩條越來越相距遠既線
狐狸說
“你有一頭金色的頭髮，於是當你馴服我，再想想！那些金色的小麥都將使我想起，而我從此也將喜歡聽吹過麥田的風聲了……”

就這樣，小王子馴服了那隻狐狸。但當分離的時刻接近時，狐狸說：

「阿！我會很想哭的。」
「這都要怪你。」小王子說：「我本來就不希望你難過，偏偏你要我馴服你的。」
「沒錯。」狐狸說
「但是現在你卻想哭。」小王子說。
「沒錯。」狐狸說
「這麼說，整件事你一點好處也沒有得到！」
「誰說的。」狐狸說「我已牢記金色麥田的顏色了。」

我次次行過個條路都會諗起你

好唔甘心但同時都無能為力

巴打唔好難過

屌
呢排啱啱經歷左又一段呢種關係
想死阿屌你老母

睇到想喊
好撚中，明明每次用心對人，但到頭來你無著數真係睬你都有味

留得低溫馨剪影已是不錯

睇完好撚sad
情侶係咁 朋友都係咁

好認同，好似付出左真心，但無回報

落花流水

「朋友船」是從來不會有人投訴，你若感不滿，可能是因為你不知不覺墜進了「愛海」去！

By 鄒凱光

明明日傾夜傾 突然之間變左已讀不回 真係想問句你今天當我什麼

sad but true 利申過來人

或許這就是有緣無份吧

同埋我發覺更sad嘅係...可能呢個人你係曾經鐘意過佢...

諗返起心又有少少痛

中呀

緣份呢兩個字究竟係藉口定係真係存在
真係睇唔透
佢同我講有緣份我哋一定會再見到
但係本身我地相識相遇唔係已經係緣份喇咩？

生命中，只能陪妳走一程

呢首好好聽...越聽越sad

咁到底點解雙方都曾經真心相對 但同時又係可有可無 咁係咪對方一d都唔重視我 根本就冇付出真心

誰同行 仍同樣結尾 血液裡 才遺傳悲喜
誰亦難 避過這一身客塵 但剛巧出於你
垂頭前 沒緣份喪氣 睡到醒 才站立得起
盲目過 便看到天機 反覆往來 又再做回自己

1. 偽裝

2. 忘記

但係我睇唔透點解

從今天開始相識當作別離 要幾難先做到呢一句既心境。。

要努力Keep到呀，不要突然消失了就好

諗返起點相識 吹過幾多水
最後都係行到變成陌生人嘅地步
心入面有無盡的嘆息
會想很多想當初

人生在世又何嘗唔係過客
雖然話人會變 事會完
但係回憶應該長久既

因為有啲人真係可以好無情

我而家個心好痛呀

好開心你留意到個名
或者都會感激曾經有過某某留過一段經歷比自已 豐富咗人生

擦光所有火柴 難令氣氛 像從前閃耀
至少感激當日 陪著我開 甜蜜的玩笑

遇上過太多呢d人，己經對人無咩期望
反而自己一個也好

應該話對任何野己經失去興趣同期望
包括人，做野，生死
唯一願望係可以死之前可以買到部R1

巴打咁灰

無乜朋友，身邊多揾笨7既人

每個係你生命中出現嘅人 都係黎為你上一課 唔懷有希望 點知會唔會遇到下一個可以陪你幾十年甚至一世嘅人

冇到同突然甩底都幾唔respect你喎

我一直都等緊

一定會出現

大家一齊加油

發生緊 多謝你代我講出嚟

萍水相逢、過客。😖

多謝你，大家一齊加油

應該每個人都係咁吧...

有冇人明白因為身一次見既角色身份問題唔可以一齊果種無奈

即係點呀

你傷感係因為你將自己係人地人生嘅價值睇得太過重要

可能，係你眼中你覺得同人地好熟
但係人哋未必咁諗

講真你係人地人生係有價值
佢又點會捨得同你分䄃

冇價值，咁點解當時要付出真心交往
唔通只係social嘅手段

講真天涯途上誰是客 散席時怎麼分

有少少離題 曾經有前輩同我講過
朋友係隨著時間而改變 但係親人永遠都唔會變

同學好似搭同一班巴士 去到總站 各行各路
人與人相處得耐有磨擦 到忍無可忍
自然就會潛水唔想出黎 唔多唔少都有原因

人最多時間係同自己相處 一段關係最重要唔係互相依賴 係互相支持

鄺仔？

自己有感而發寫

所以要做到
物來則應 物去不留

順其自然

如過客來來回回 誰又碰上誰 似是無鳥的鳥居

有一段美好回億已經不錯啦
好多野無得強求 但求問心無愧

都係嘅，就好似supper話齋

留得低溫馨剪影已是不錯

好多好精警既句子 我全部都要記低

大家都是過來人

該來的總會來 該走的也沒法挽留

有個異性朋友keep住傾左超過一年計
傾通宵傾幾粒鐘都仲有好多野講冇斷過
呢幾日突然好冷淡完全唔想理我咁
我個心好似比人砍開左一半咁
唔知原因 問又唔講 得我自己由朝到晚等佢搵返我
喊到眼都腫埋 原來真係唔可以太依賴一個人..
點解你要咁對我？

係咪佢出咗pool啦

每個人都係自己嘅過客，每個人都令你學識一啲野，朋友，情人，甚至屋企人，都係過客。人只係宇宙中嘅一粒微塵，你唔一定成為每個人嘅核心，緣到即合緣盡即散，人生就係帶住細碎嘅回憶碎片，到死果刻，先至砌好你嘅一生。

K歌之王

至少有一年回憶

絕對明白，亦都要接受。只不過我仲未突破到呢個局限

唔會呀 呢年幾入面我知佢淨係同我傾計 同一圈子熟嘅異性得我一個 又唔係social嘅人嚟...

習慣左佢嘅存在 突然間適應唔到 一到夜晚就好孤獨

約吓人地出嚟?

我自己都會咁 同人傾左好耐 會突然唔想應佢 好厭 但過一排又會想搵返佢..

好好.... 我所講嘅對象，係唔會搵返我

面對，接受，沉澱。時間耐左希望自己會好啲，只可以咁諗。做返好自己啲野，慢慢會好

好多大師

啱啱有約過 佢話等冇咁熱先..一定係籍口啦..佢返工都要岀街架啦..我連自己死因係乜都唔知

其實睇開到少少㗎啦，至少唔執著過去，不過只怕將來又會發生。不過其實都冇得驚。

傾左年半..返學又見 sem break會約岀嚟食飯 點解會咁突然對我有呢個感覺

就係咁...啲人唔搵你就唔搵你 有機會咪再嘗試同佢傾下計。唔得嘅起碼你都試過維繫丫。

傾左兩年 日日傾 同左我個frd一齊之後唔敢再覆佢 祝你幸福

至少肯覆你

唔知係份人薄情定點
除左屋企人之外 其他關係都睇得好淡
就算因為其他人唔開心第二日都會即刻冇嘢
見到人地會因為感情sad足幾日嗰陣其實覺得自己好另類

你未遇到

第時會令你好著緊嘅嗰個人 可能就會做咗你屋企人

希望係
有時會分唔到點叫鍾意
可能以前遇到既人未係真係咁愛

承你貴言
巴打加油

一齊努力，我信一定會遇到

曾經有幾個人令我sad好多日
之後慢慢就變到習慣左 呢家乜都睇得好淡

每一個人都會有的成長過程。
如能看透亦表示個人思想比以往成熟

這個世界最壞罪名叫太易動情
好討厭自己係咁嘅人
只要人地對你好少少同埋同你傾多兩句 就會當人係朋友
成日都覺得自己同佢好熟 其實佢好多嘢我都唔知 佢亦都唔會講
可能人地眼中我好似好多fd咁 但其實我係好寂寞
想搵個無話不談嘅朋友真係好難 仲難過溝女

只要經歷過，就會看化。

單純不是一件壞事，只可惜對方不是單純的人

十年後再回望這些事情，可能只是微不足道的普通事件。

細細個試過以為搵到歸宿但結局依然係過客 分開之後人生就再無交叉點
最近收到個女仔要結婚既消息 都只係一笑置之
覺得人成熟左就應該接受大部分人都只係生命中既過客 曾經山盟海誓都只係一時衝動下既副產物

以為自己已經對人同人既關係感到純熟 為左避免受傷 即使肉帛相見依然係內心留返一層薄紗 反正既然係過客就享受一時歡愉就好

但最近竟然遇到一個人 佢既出現好似係我一潭死水既內心入面投落一粒小石 係佢屋企樓下話要行返出去送返我去搭車果一刻 唔知點解個心好似被打動咗

明明知道只係有一個過客 但果種天真爛漫既感覺又令我覺得應該再幼稚一次 付出所有 就算受傷都要嘗試留低佢

我已經搞唔清楚我係需要被屌醒定係鼓勵 同埋都希望果個人可以睇到

我都好想keep到每一段關係
不過人生就係咁 點都要我地經歷呢一啲野

往往都係最冇機心，最pure的言行最打動人。要感激有呢啲人，不過衰就衰在呢樣嘢唔知幾時會變質

已經太多交過心嘅朋友突然消失左，而家我寧願自己冇朋友，叫我唔付出真心相處，我做唔到

做好自己，一定會有人珍惜你

我就係咁嘅人，只要對方show少少善意就當正佢係自己好重要嘅人
然後慢慢先發現自己只係好多好多朋友嘅其中之一，可有可無
相識、熟絡、轉淡、唔再往來，又一個只能從facebook ig得知近況嘅朋友，心入面好清楚已經有另一個岩傾嘅人取代左自己嘅位置
經過一段又一段短暫親密嘅關係，先發現呢世人都似乎冇擁有過真正嘅好朋友
有時會懷疑，其實自己係咪處理人際關係方面出左問題？

如果唔係嘅時候，我更加R曬頭

所以都好感謝佢出現係我生命之中 令我等左五年又想再去俾心機維繫一段關係 如果唔係連登我都應該無可能遇到佢

[member]的確如此 但就算係祈求本身 已經足夠痛苦 畢竟永遠無辦法肯定究竟係咪自己一廂情願[member]

好感概
留個言之後慢慢j先

假希望

一齊j

唔敢行前一步，驚會破壞咗段關係。唯有真係順其自然

但順其自然既結果多數係自然分開

我曾經以為佢係我既天下無雙 但係原來到頭黎只係我一霜情願

係呀 但如果真係咁在意
有盡力過都叫俾左個交代自己

留名

明知大家短期內冇乜可能
佢亦都唔會揀我
但我仲好想等落去
逼自己少/唔揾佢唔想佢反感
佢會唔會有日諗起我呢

一起走到了 某個路口
是敵與是友 各自也沒有自由
位置變了 各有隊友

希望會

做好咗自己本份就夠，其他嘢都控制唔到

其實依家我明白 到最後我都知道係徒勞
咁我寧願當初同呢個人冇交往 都唔想睇住曾經認為最好既人消失

如果當初唔諗住建立一啲嘢，點解當初要進入我嘅生命？

為一時快樂
但有時命運唔會比你繼續比你同佢一齊前進
與其叫曇花一現 不如叫無疾而終

段野寫得好好
好到位
簡直就係我身邊既寫照

我又覺得每次回味都好窩心
即係好似你細個打機
而家就算比你買番同一隻GAME
都唔會有當時咁興奮同投入
好多野當下享受過就算
唔好要求永遠擁有

多謝。巴打加油

好文
諗起游宇明篇《只能陪你一程》
雖然嗰陣係操緊Past paper 而睇
但覺得好深刻 深刻到依家都記得

講起打機，細個玩過PS1啲game，隔幾年想玩返就用PSP破解玩，再唔係用手機。當玩得返嗰下真係好開心

我都想 我仲傻到揾塔羅占卜同佢有冇機
諗起都覺得自己痴線
而家唔敢覆佢 唔敢面對會被佢藍剔

藍剔真係一樣好恐怖嘅嘢

幾有鄺囝風格

唔想放手

的確係 依一刻你覺得對方好適合自己 人生充滿住佢既喜與悲 無時無刻都掛住佢 但可能有一日佢同你講 其實我好似無咁愛你啦 你可以比咩反應？ 挽留？放手？ 其實一切都會變做回憶 就算你做到幾好 幾盡責都好 感情就係咁不受控 話無就無 一世人流流長 遇到愛既人可以有好多 有緣份陪到老既 可能成世都無一個

得不到的 從來矜貴

sad.....but truth

利申冇睇過佢啲文

早知解散後各自有際遇作導遊
奇就奇在接受了各自有路走
卻沒人像你讓我眼淚背著流
嚴重似情侶講分手

有沒有
確實也沒有一直躲避的藉口
非甚麼大仇
為何舊知己在最後變不到老友

不知你又有沒有
掛念這舊友
或者自己早就想通透
來年陌生的是昨日最親的某某
總好於那日我沒有沒有遇過某某

揾到一個唔係過客嘅人 但午夜夢回會諗起當日嘅過客

依個post令到人好sad

有時係自己唔鋸溝唔到條女姐

認左佢啦

其實又唔係想令到大家咁sad，反而希望大家真係可以搵到唔係過客嘅人，亦都放低一啲根本唔重視你嘅人，繼續向前走

希望做到

我都嘗試緊放低

所以有伴侶真係要好好珍惜

只能陪你一程

岩岩自己經歷緊
睇到個心好up好辛苦好難受

頂住呀ching

sad but true

緣起緣聚緣散

習慣咗，睇慣咗，就會明白

轉眼即逝

看破紅塵
學會別離
真的有這麼困難?

可能我還是太年輕吧

所有事唔放感情咪得

真係有幾個
即使幾年冇見過 冇搵過
但個地位仲喺度 一樣可以互窒
性格仍然同以前一樣

能夠維持到好好呀

終於都係刪左佢電話

有時同自己講唔洗睇到咁重要
但一到夜晚/ 間唔中都會諗起佢
然後又醒起 佢已經過緊自己想過嘅生活
然而自己仲原地踏步

一用手機就會諗起段段往事...

唉 點過好

做人不要太多妄想，不要太過一相情願。

咁樣做人應該會開心啲，簡單啲

時間會沖淡嘅....

I know that feel....

我知佢冇愛過我
係我呃自己

lm

好sad

絕望嘅吶喊

我明
但我始終都只係活在過去

係時候move on la

因為一個住客而放棄左一些過客
有時會想到 如果住客都變成了過客
或許人生都不一樣了

紅塵，煙月，如夢。
萍聚，萍散，無蹤。

當你錯過太陽而流淚，你也將錯過流星了。
--泰戈爾

好有意境

原來真係唔可以太依賴一個人

一諗起個心就拿住拿住
做左咁多年人 原來過客係咁解

多謝你俾左一段短暫又開心既日子我
俾你鍾意過既日子 我呢一世都唔會忘記架
你都要enjoy一個人 無憂無慮既日子
希望你唔會唔記得我

當年係Facebook 睇到3年無聯絡既舊同學
佢學緊電單車 我果陣又係學緊⋯

即使有共同興趣 大家都唔會約出黎

就當最初 是碎步湖上可不可
不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

見到你個post諗起呢首歌

願你可 於他方過活別來無恙
人在某異國 但遺下印象
自那天 暗自蕩漾 年少的空想
隨著你別去 路太漫長

呢首真係神曲

故事還不少

曾經經歷的一切 現在只能回味。
曾經有白頭到老的想法、計劃 回望過去只係得啖笑。
每次留意你的社交平台
都渴望陪伴你左右的不是你的新歡
更渴望你不是因爲新歡的壞事而感到不快。

豁達啲講，只希望對方能夠好好生活，即使你離開了我，我也會好好祝福你

剎那的光輝煙火與長亮的普通燈火

平平淡淡是最好不過，不過擺喺現今嘅context，太理想

係異國探朋友 機緣巧合地識到佢
然後借意問佢做我一日導遊 佢真係應承左我
帶左我去唔同地方玩
仲要帶我去佢讀緊果間大學睇日落
成件事好浪漫 個感覺好似佢做左我一日情人
我當時中晒箭 好唔捨得同佢離別
走既時候忍唔住 輕輕一吻佢臉龐... (佢冇縮開)

係異國見左2次 傾過8次電話
但番到香港 就開始疏離 只係傾過1次
而我成日會Wtspp搵佢 但佢已經唔會即時覆機
甚至係隔幾日先覆1次...

相識左46日 我明白真係識得好短時間
但係我好掛住佢
每次聽呢首Lost Boy(佢play list既歌)
就會成個畫面彈左出黎

有一般時間 我真係諗過為左佢而努力
當我有成就既時候 佢就會鍾意我 同我一齊
但當我一諗起佢 個人就會好down 好sad
根本唔知要等到幾時 果一日先會到

所以 到最後 可能佢只不過係我既過客
多謝你 比左一個咁難忘既回憶我

祝妳幸福快樂 i n 55!w !

我係自己離開個女仔

嘩，真係好浪漫...
好可惜...巴打唔好氣餒，加油！

多謝巴打 我都係見到你個post先想舒發下
你篇文好有共鳴 訴出我心聲
好犀利

只係想大家分享一吓，互相鼓勵
同埋希望對方會睇到明白
你呢種體驗我都好想有好羨慕

以前好著緊每段關係，無論愛情友情
人愈大，每過一個階段，就會少咁d朋友
有時諗如果努力去維繫會唔會有唔同結果
然而我嘅性格決定我做唔到，甚至係唔介意失去呢d關係
當然關係變淡會唔開心，但好快冇返事
Ex鬧得我好啱，心性自私

我本來都冇諗過會識到佢
都係一心諗住探朋友
但係天意弄人 比我識到佢
只係如果當初佢唔so我
就唔會出現呢段回憶

講到尾都係我犯賤

我都試過咁既情況，但我係做主動離開人既一方，因為我自己性格問題，我覺得自己其實一個朋友都冇，以前到依加都係

我同佢原本係普通同學，但越黎越熟，傾計好多又成日一齊去玩，但後來經過一啲事(其實又係我性格，思想有問題)令到我唔想再同佢行咁近，但其實我有覺得自己已經當左佢係朋友，但我個陣都係選擇唔理佢

之後我試過又再搵佢，或者佢又再搵我，但到依加我真係同佢冇曬聯絡，我都唔打算再搵佢，因為我知道自己既缺點，再搵只會結果不斷循環，咁只係一直麻煩到佢同埋我自己

我覺得依加咁樣其實好好，當然佢依加都好好 與其一直糾纏，不如放手

無常，無野係恆久同不變
即使係再親密的關係

呢首歌係我最後一首唱比個女仔聽既歌

心聲

睇呢個post睇到喊

睇淡曬人與人之間嘅關係
大家都係生命中嘅過客
但係因為咁 對識人都開始懶
已經好厭倦咁樣起起伏伏最後無疾而終嘅感覺
最憎就係突然別離 咩都冇講
R水吹幾十次 俾人藍tick幾百次 幾厚面皮都會頂唔住的
最後發現 點都返唔到果時嘅時光果種感覺 真係發生幾多次都咁難受

回憶中的時光是最好的
就算最後咩結局 你以後諗返起d片段都係會感受到唔同嘅感覺
例如係 感激能夠同依個人相遇 為咗能夠同依個人享受過咁樣嘅時間而感到快樂

你可能無法擁有果個人 果個你想要嘅結局
但係你可以係回憶中擁有果段時光 果段感覺 果D只有你自己知嘅小心意

又係我呀樓主

同個女仔開始左 但係其實我自己都唔係話好鍾意佢 唔知係咪太耐冇拍拖 因為一時好感就一齊左 不過我諗我都可以輕鬆放低
只係有啲睇唔過眼自己喺到做個演員 講下大話咁

其實佢都知 我有同佢講

順其自然啦
君子之交淡如水
人地要走由得佢
只要唔怕孤獨就無野輸

咩都有限期

啱啊
你自己都可能有一日唔記得咗你地之間嘅小片段
所以唔好太留戀果段時光 但係諗起嘅時候都要珍惜 感激你地之間曾經出現過咁嘅時光
聯繫住你同時光中嘅佢嘅就係果段回憶 諗得起就代表你地真正斷絕聯繫嘅限期仲未到

我睇得好淡
我間中學係地區band 1
細個已經好谷成績
無咩話好正既回憶/ 好好既朋友

雖然之後都識到交心友
但都唔多聯絡
無個好好既藉口（唔係中同、大同個類）
慢慢又得返自己一個
唔可以話無朋友但始終去唔到好close

如果唔係真係愛 咁唔好開始啦
無謂浪費大家時間

唔愛就唔好拖住人啦

曾經覺得中學既朋友 可以一直keep住落去
因為成班都係男仔 有諗過大個結婚係咪要搵佢地做伴娘

原來咁多年既友誼兄弟情 會因為我有拍拖而疏遠
可能我係佢地心目中係可有可無啦 我仲諗住我地一班人既友誼可以係一世 依家就算佢地有聚會都唔會叫我 我係ig見到佢地一班人食飯影既相我真係會好唔開心 好耐之前有個人話我好少出席聚會 其實我不知幾想佢地約我 食餐飯都好丫 佢地都冇約過我

對上一次見佢地一班人已經係12月。 我真係好掛住佢地

我唔想你地成為過客

I know that feel，我都試過類似係咁。不過發覺嗰段時間真係好唔balance，冇乜搵過班frd，最後就疏遠咗

長途車裡觀看過客天天變改

俾人藍tick幾百次
真係想講多次，藍tick呢樣嘢真係害死唔少人

呢句真

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒

最近聽返又好有感觸

重點

佢有男朋友 我好快都要離開香港去外國讀一年書

宜家似乎大家一齊做戲 起碼到分開果日我諗

正

霓虹燈光 照遍 係夜幕既底下
百花依舊爭艷 展現 媚態於人前
只係為左 搏 賞花者一面
挽留 上前 把酒 賞面
由新鮮 再變到熟練
耳濡目染 一遍此起彼落既局面
用花瓣 去作個悼念
又會謾罵她 那美態不復見
摘下她 又要 記牽從前
係咪五時花 要註定六時變
點先可以 一塵不染
被渴望既幽香 卻惹人生厭
被追逐既曇花 又何時 再一現
而繁花 就此 淹沒 不見天

如果我話係佢開始主動approach我 點睇

吓 有男朋友仲嚟approach你

我一開頭以為佢玩我 但係宜家大家好似都知咩事 就索性一齊交戲

我認我都衰 唔講咁多了 我怕佢見到

巴打加油

可能我一路個心態都係覺得 唔期望咁多 唔諗住一定要一齊 最後都可能要分開 所以好多野都冇咩太執著 佢都問我唔知係咪唔係好鍾意佢 話覺得我好多野都冇所謂

有好多人係我哋生命中 連好好道別都嚟唔切，佢就已經消失左。 我哋可以做嘅唯有就係，把握當前每一個同人相處嘅機會。

正解。其他嘢我哋都控制唔到。

大家一齊開心過一段時間咪夠

yes 人來人往

擁不擁有也會記住誰 快不快樂留在身體裡

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

隨時能歡喜亦隨時嫌棄

一定要明呢個道理

everyone will come to an end in your life
識得平衡

所有人都係過客，只視乎長短

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有

要擁有必先懂失去怎接受

move on

加油

好想留低 但時間唔容許 唉.

朋友，我當你一世朋友。
幾年前，仲讀緊書，
嗰陣時識到兩個好啱傾嘅女仔，
我哋一拍即合，日日都形影不離，一齊通頂做design ，一齊行街買平價衫，
但慢慢，因為佢哋嗰時開始落club ，而我就唔好呢啲嘢，
所以嗰段時間佢哋兩個自己friend 咗好多，
而我都因為咁成日發佢哋脾氣，
最後喺facebook inbox 鬧交結束呢段友誼，
嗰時剛剛好是學期完結，不用再見。

直到依家，
佢哋都係我認為最遺憾唔能夠交心到現時嘅朋友，
雖然間中都有搵其中一個食下飯，
但已經係變唔返嗰種感覺，
好似勉強食咁餐飯，
所以依家都冇再搵佢了。

有好多嘢，真係話變就變，
所以好感激仍然喺自己身邊嘅好朋友。

人會變。朋友雖然可以好知心，但係一鬧交都可以冇得返轉頭。大家都要好好珍惜。

其實好多事情，只能夠說階段性，人生都會有大大小小的階段，就好像小學時，每一份記念冊也寫上「萬里長又長，我們的友誼比它長。」試問到了中學還有聯繫的還有多少。每一個人也有很多必經階段，可能在學時期打兼職賺外快，你會言無不盡地告訴他，分享你的經歷過大大小小的事情，當刻你會認為他是個重要的人，但當他或你離職後，你會記掛他，你會懷念跟他工作的時光，但當你們再約岀來時，完來話題並不多，甚至岀現dead air。每一個階段或時期，你都會遇到一個你認為特的，吸引的人岀現。但是他不會陪著你走每一段路，但至少他和你有一段不一樣的經歷。

好多野未必可以擁有到最後，但係起碼擁有過

不知你又有沒有
掛念這舊友
或者自己早就想通透
來年陌生的是昨日最親的某某
總好於那日我沒有沒有遇過某某

咁你地會唔會想同佢講聲多謝
等佢知道你好慶幸有佢呢位過客？

心入面講

對

"有緣份我哋一定會再見到"
我唔係好信
客套說話

難忘你 好聽過若無其事沒韻味
你真人 其實陌生得可以記不起
毋忘你 精彩過別來無恙如遊戲
我本人 明白什麼都總有限期

當你同自己講唔會再諗番起佢
其實你已經做左

其實我覺得所有野都係睇你有冇心
有心既話做D咩都冇所謂
否則...冇心既話做咩都冇意思
一段關係從來都係雙方互相經營(友情愛情都係)

付出果個有心 但係對方冇心
結果都係冇用

大家都知道冇嘢係一定㗎喇...

回憶總有甚麼曾經擁有都動人
無疾而終既關係永遠係最捨不得，總相信未結束

曾經我以為我地呢一世都可以一齊
即使我地從來都冇一齊過

中三曾經同一個女仔好friend
好多人都以為我地係一齊緊⋯
其實我地無⋯

到中四我轉校 少左聯絡
隔左2年 約出黎食飯 又同佢friend番
我生日一齊唱k 好多節目

唔覺唔覺我鐘意左佢，我都同左佢表白，
但當時佢有男朋友⋯
最後又係無再聯絡⋯⋯⋯⋯

相隔7年 我係屋企附近撞到佢3次
有2次都有say hello...
佢同佢新男朋友搬左我個區度住

每次見到佢 都有d回憶⋯
可惜 我只係過客⋯⋯⋯⋯

我諗好多男仔都同你有差唔多既經歷
變friend>暖味>無一齊到>疏遠>又friend返>無疾而終

最可怕係無疾而終後⋯
仲係條街到撞番佢

"縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放"

無關係

是緣也罷
未完也罷

唔知有邊一日會真係分開，大家唔再揾大家
所以我好珍惜每日同佢相處既時間
有時仲特登扮撞到佢
每一分每一秒都想用係佢身上

加油巴打

係到同我以前班好朋友道個歉
係我自己決定離場 唔知你地幾個冇左我係咪更加開心呢
我輕鬆左好多 覺得呢個係啱嘅決定
多謝你地做左我2年過客 希望你地經歷過共患難 友誼會繼續長久下去

好多人喺你人生中都只係過客
無論親人又好死黨又好
始終都會離你而去
但我唔想

曾經我都有個好機會... 不過timing過了 就冇了

利申係過客一名
離開係因為價值觀唔同 好難相處
一段關係入面 唔開心嘅時間比開心嘅更多
倒不如轉身走更痛快

淡淡交會過 各不留下印
明明經歷左咁多野 點解到最後又係得番我係到喊

樓豬經歷左幾多段關係領恰到

你想識佢 唔等於佢都想識你

一齊叫

春

你身邊同你最好既朋友都係靠某種野黎圍系，好似同學，同事咁

當再無一個當下既交集點就所有野都係等時間既過去而換過另一班過客

每當你身邊有一班好既人 就會諗要以後好好珍惜

而久而久之你就會睇化，從珍惜去到活在當下地等佢地離開...

唔洗多

唔係架.....我唔理妳係因為我愛妳

？？？

你地會唔會搵返佢

中同。。。

放洋蔥

我朵曇花 係七年
都可以話唔見就唔見
緣分就係咁

會。希望佢會搵返我

睇到你寫依段野 我諗返起好多回憶

lm

thank you

人生若只如初見

唔想咁，唔好玩，唔過癮

人生不應如此，寧願睇唔透，嘗試去捉緊，好比看破紅塵

我認我大唔透

嗯﹐緊係想
明白咗「過客」呢回事會令我更加想係有限嘅時間入面付出我嘅所有
就算完咗我都無悔
而「揾翻」就當係bonus啦

same thought

由friend底到淡 陌生 再搵返個下發現 想見的笑臉只有懷念 個種揪心又唔會太激烈 淡淡既感覺係心入面泛過 阿 原來這就是過客

離離合合多麼瑣碎
誰亦向前看 誰也難向後退

就好似十七度d歌詞咁

我希望既愛是細水長流

也許你會陪我看細水~長~流

學識放下睇開
人先可以繼續行

好辛苦

發覺大家同我一樣
有一日 對方突然間消失左
即使見返 已經唔同曬

只有你搵人，人地唔會主動搵你
個關係點維持

就係維持唔到...死lur冇用
有時都會諗係咪自己做得唔夠好

嘢都講唔到

冇人約

好中意好中意一個人, 但知無可能, 我們曾經如此親近, 曾想過不如慢慢淡掉, 但最後發覺人生苦短, 曾經有過回憶倒也不錯。現在努力儲起跟他既回憶, 將來消失了都不會太可惜。

住時光匆匆流去 我只在乎你

試過太多段友情係咁
好重視大家段關係但到頭來發現原來自己可有可無
細個好執著，成日諗係咪自己做得唔夠好
大個咗就發現原來係現實令到每個人都係過客
不過而家遇到個對我真心嘅人 唯有珍惜眼前人

要幸福呀

當一段關係一直由我去單方面維持，結果究竟會係點

完

加油bro

大家繼續努力維繫

有d人唔係唔想佢留低
但佢要走都無關係
第一個前度 好想佢留低 但係最後就離開左我
第二個只係一齊左一個月多小小 就因為放唔低佢既前度 再一次離開我
我多謝你地係我生命中出現
比我希望快樂 但最後就拎走我一切幸福

命中注定唔係你 都冇辦法

我第一個好似你第二個 ，放唔低佢11年既ex
我地11個月 真係好愛好愛佢
再痛都要放手

坦白講 知道佢地兩個都有上連登 唔知佢地睇唔睇到啦 但我想講我第一個對我黎講真係好重要好重要 佢個笑容我到依家都仲記得

講得好好

同拍左拖4 年既男朋友分左手
宜家有第個
都仲好掛住ex.....
但知道同ex一齊 係唔會快樂 :(
二個極度相反既人
勉強無幸福。。。

有d人注定唔係你既就唔係你既
開心過就好 無謂再強求
希望你返去你前度既身邊都可以好好咁過
都希望你可以記得我呢個過客係你生命中出現過

對呀ching

能得到的安慰是失戀者得救後
很感激忠誠的狗

你不會看到，但，你好嗎？

今日係你last day
希望大家都有個新開始

kolor - 過客

我本將心向明月 奈何明月照溝渠

係我未夠成熟

打呢篇文嘅時候就係聽緊呢首歌

沒決心肯定我 也沒原因不愛著我
微妙像湖心震過 但時間配合錯

如果係講緊
冇過情侶關係, 普通男女"朋友"

我就會回,
咪撚懶感性
傻撚, 冇仔時咪陪你玩下
到我有仔陪, 邊撚得閒理你,
你慳 D 啦, baby

「緣」令兩人相遇
但走唔走到落去就講「份」
所以有緣未必有份

仲有, 拍過拖, 散左
好多年都放唔低, 岩既, 係有既, 正常既

但如果因為一個"放唔低"既人
而令自己久久都開展唔到一段新感情
我就覺得無謂到非常

你果段"難忘"既情未黎之前
你係唔知果段情係咁"難忘"

同一樣既概念, 你亦都唔會知呢生人入面
會唔會有段情, 會仲難忘過而家(之前)呢段

即係話, 你可以繼續"放唔低", 但你人生係需要繼續落去

我自己唔太欣賞森美
但佢有句話我幾 buy
"人同人之間既關係, 其實只係機會率黎"

Lm

疑問分開左既關係
係唔係應該唔好再聯絡
如果有機會聯絡返
又應唔應該延續呢朵曇花

follow your heart 冇應唔應該 你覺得值得就去試 人一世你覺得佢係你命中嘅嗰半 就去追 錯左喊兩場抖幾年再慢慢搵 好過錯過後悔
加油